97巴絲吹水台之入得黎既都係男神同女神（48）

留個名瞓了

傷紅會笑撚到我

講緊場波 曼狗對利狗 兩隊鬥傷

唔係男神係咪唔入得- -

入左黎就會變男神 放心

真

咁啱嘅，我都係日本人

唔信我？！

好凍 好眼瞓

練字mode

一*

B華

今日咁好口

叫你個名咋喎

平時一上水就jer me

有咩，唔記得了

首爾車站就近有食豬肉巧巧食

懶到

有冇人身邊有同年既朋友已經撈到好掂

我有兩個中學同學
一個開左攝影公司 一個搞航拍生意

清又jer me同牙苗

有個中同果時佢老豆已經係賭場股東

攰了，唔jer

富二代

我都攰

星期六第一次約個女仔去睇戲 有邊套好介紹

我想睇果套為副不仁 但又驚悶親佢...

Good morning

last day

hand letter

759

變鬼態

推得好慢

因為時間過得快咗

其實係因為苗絲少咗上黎

熊巴白雪雪

夢巴肥嘟嘟

:

大家都係97年？

咁你係唔係？

Yes

希望大家都好

做咩黎？

返工冇女

Hi

又回到正常生活

講到明PowerPoint啲人打咁撚多架上去做乜鳩
文字逼害我咩
雖然都知啲lecturer淨係會睇份hardcopy 屌

真心痴線 最驚有對比
以為我地冇人咁勤力打咁少slide

成日都有啲人唔明powerpoint係咩
成篇文就咁貼上去

老m包

然後照讀返篇文出嚟

痴線架，返到香港就即刻病咗

照殺

仲以為得我留意到

寫到好得意

我想喊

咩事講嚟聽下

話說我係街邊鋪頭食炒麵，食左一大半先發現有隻細小強係入面。。。

我個下真係好想嘔。。。

開鋪名

你搞到我又諗起個畫面，真係好核突呀

唉算啦，小店嚟
好多舊街坊會幫襯，費時搞到人

死
如果生既話，我諗我以後唔敢出街食野

點解我可以咁黑仔？！！！

hi！ i am new

消化不良乜可以食！屌 乜都唔食得

琴日好日唔食kfc，一食就仆街了

唔想返工...

你有邊日係想返工

冇...你有咩？

Er... onsite咪想返

你地有冇用開咩app聽歌？

KKBOX

spotify family plan

呢個好似係最齊？

走堂

勁悶

訓得5個鐘

唔係走左堂咩 繼續訓啦

走上晝返下晝

一走就走哂佢啦 jaga

禾系巧學生

聽開嘅話廣東歌都幾齊
係日文歌就爭啲囉

知唔知醜

典樣牙

Spotify

呵返

就黎悶死啦

有冇人覺得自己好唔適合做依家讀緊既個個行業

讀得辛唔辛苦？

早晨
返學遲大到

呢排多左喎

97巴絲吹水台之又回到最初的起點（49）